po PayMe 不特只，仲要po 埋PayPal，到底有幾乞衣

冇錢到咁

倉頡碼教學
慎: 心十月金
入: 人竹

你唔鍾意咪過一億俾佢叫佢收返個qrcode囉

其實有冇人會俾錢